依家買動森會否不智？

我都想知，而家$360就買到

我都係呢幾日玩

會否落後太多

唔會 最多錯過左小小活動

可以試下買AI Shoujo 成人版動森

都無進度既
怕咩
我日日都係玩粒幾兩粒鐘, 開始無乜目標
唔知做乜9 好

咁既po 都有負皮

返去屠龍吧

屌好撚多考試fuck ，有時想chill play

隻game重點係 社交

無朋友勿玩

邊到360買到

灣仔188

要買就買，不咩智？

仲有人玩？

真心鍾意玩有咩問題,我仲會係PS4買返逆轉裁判123合集黎玩

大把

等出下集先買啦

有時整到個島好靚
但諗起原來自己冇朋友冇人會黎參觀真係好sad

會啊 等下集啦

有種就開島，睇下有幾靚

你開我黎參觀

慘不忍島

下集即係點唔係出咗冇耐咩？

不智llm